早洩本性難移，過去高登只會當垃圾

早洩個底花曬，就算改好手機app，佢長期出賣會員，當會員垃圾，意見唔聽。
收錢加入大量打手會員個個版都見到eg
洪非凡，專機重道，三國殺愛好者。
亂bam人，染紅加入共狗組織

所有事件亦沒有解釋或道歉。本性難移番去只會再食屎。

大家如果現在就番去回會更加俾人睇唔起
自愛齊齊去lihkg

留名